TikTok下載3.2億次 全球App單季最多

自全球新冠肺炎疫情爆發以來，民眾留在家中多以上網打發時間，帶動手機應用程式（App）下載率激增。市場調研機構Sensor Tower數據顯示，字節跳動旗下熱門短視頻平台抖音的海外版TikTok，今年首季錄得3.15億次下載量，成為全球單季下載量最多的應用程式，令抖音與TikTok在全球App Store和Google Play的累計下載量突破20億次。

數據指出，抖音及TikTok由15億下載次數增至20億次大關，前後僅花了5個月時間，突顯平台在面對全球健康危機時的受歡迎程度。當中以印度為最大成長動力，其次是中國，下載量分別達到6.11億次和1.966億次；即使TikTok在美國因私隱及安全疑慮備受政治抨擊，但美國仍屬第三大市場，下載量達1.65億次。

Sensor Tower指出，雖然TikTok已十分知名，並擁有大量用戶，但在今次疫情下，大多數人留家避免外出，因此更頻繁使用手機裝置，尋找新模式購物、工作及聯繫他人。收入方面，用戶在TikTok的消費升至4.56億美元（約35.57億港元），是5個月前的2.5倍。當中以內地消費佔最多，達3.31億美元（約28.82億港元），美國則有8650萬美元（約6.75億港元）。

Source:

有一日共產黨統治全球嘅話真係抵撚死

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

下次吹可以好小小
個source 直頭等如隔離小明啲作文咁